南定北？

條路自己揀
仆街唔好喊

北

一路向西

歪

東ok?

仆街

惡

ys

北值得被愛

北行鳥？

Ok

8/10

叔叔？

我小朋友

揀囡？

北鳥

你揀

南一條 北一條

太小鳥

屈G

我有龍炮

光纖當龍炮

開嚟見我